盤谷銀行罕見減持陳智思旗下亞洲金融

根據港交所披露權益顯示，陳有慶及行政會議非官守成員兼召集人陳智思旗下的亞洲金融（0662），遭長期持有集團股份的泰國盤谷銀行罕見減持。盤谷銀行申報，在場內、外以每股3.54元，減持亞洲金融500萬股，套現1770萬元，減持0.46%權益，持股降至9.48%。

根據港交所披露權益顯示，陳有慶及行政會議非官守成員兼召集人陳智思旗下的亞洲金融（0662），遭長期持有集團股份的泰國盤谷銀行罕見減持。盤谷銀行申報，在場內、外以每股3.54元，減持亞洲金融500萬股，套現1770萬元，減持0.46%權益，持股降至9.48%。

First blood初見成效

制裁啲高中層係最有效打擊班仆街

盤谷咪又係佢家族持有

點解會郁左佢先 我以為佢有盤谷銀行做底冇咁易郁佢

我相信好多係郁左及郁緊，只係冇出聲

割緊蓆

奶共既抵撚死啦

因為佢只要係做某公司董事
咁知間公司都會被制裁

行會召集人喎

笑死

點解係禾T.T

太遲
執柒左佢啦

亞洲保險喺香港企業保險入面好似都幾大Market Share喎

應該好多都入左list一係唔敢岀聲一係無美國資産未殺到埋身姐
佢都爆左有高官同佢一樣
到英國開始郁手先精彩

係

係姐 對比出位的11哥，姐姐 以為搞鳩d卒仔先

Push

真正靜靜地

陳智思：點解我咁低調會係我先

我都奇怪點解要搵佢黎開波先。